{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_080168",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7001308'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-04-28",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼겹살 두릅 꼬치전 만드는법"
    },
    "text": "サムギョプサルとタラの串チヂミの作り方\\n\n幼いタラの芽を買って、とても小さくてかわいいですね。 それでサムギョプサルを焼いて刺してサムギョプサルタラの串チヂミを作りました。 サムギョプサルを素焼きで焼いてタラの長さと同じように縦に切りました。 長く切ったサムギョプサルを焼いて焼くので、好きな大きさに切るのも楽で、チヂミを焼く時に火が通っていないか心配しなくてよかったです。 タラの長さが合わなければ葉を一つずつ取って挿してもいいです。 サムギョプサルが野菜ともよく合うので、タラの芽ともとてもよく合うということが分かりました。 タラのほろ苦い味をサムギョプサルと卵が全部取ってくれるのでタラを使って食べられない人でもおいしく食べられそうです。 串チヂミじゃなくて、ただタラの葉を小麦粉と卵の服につけて焼いて食べてもとてもおいしいんですよ。 タラの芽チヂミをまた作って食べたいということです。 , 調理時間 : 30分以内、材料 : タラギ、サムギョプサル、卵、チヂミ粉、塩、オイル、酢、水 、レシピ : タラギの枝のような根元部分と丸い下葉を切ってください 酢スプーン2杯の熱湯にタラノキを10分ほど浸して消毒し、タラノキを洗って水気を手でしっかり絞ってください タラの葉に塩をひとつまみかけて10分ほど味が染み込むように寝かせてください 水で洗い流して水気を必ず絞ってください。卵を溶かし、塩13ティースプーンを入れてよくかき混ぜてください 広い皿にチヂミ粉を用意してください 串で使う爪楊枝は、酢を入れたお湯に浸しておくか、熱湯で1分ほど煮て消毒してください サムギョプサルを長さ半分に切って熱したフライパンに乗せ, 塩をかけて焼きなさい サムギョプサルを1cmほど長く切ってください 串にサムギョプサルとタラの芽を順に刺してください タラの長さが合わなかったら、葉を一つずつ取って挿してもいいです サムギョプサルのタラの串焼きをチヂミ粉で前後につけて軽く振ってください 卵水に浸して取り出して卵の服を着せてください 熱したフライパンにオイル大さじ2杯を多めに巻いて串をのせてください 串をこんがり前後に焼いてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "サムギョプサルタラの串チヂミです。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "30分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理の材料は何ですか？",
            "answer": "タラギ、サムギョプサル、卵、チヂミ粉、塩、オイル、酢、水が必要です。"
        },
        {
            "question": "タラギの下処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "タラギの枝のような根元部分と丸い下葉を切り、酢入りの熱湯に浸して消毒し、水で洗って水気を絞ってください。"
        },
        {
            "question": "タラの葉には何をする必要がありますか？",
            "answer": "塩をひとつまみかけて10分ほど味が染み込むように寝かせてから、水で洗い流して水気を絞ってください。"
        },
        {
            "question": "チヂミ粉はどのように使いますか？",
            "answer": "広い皿にチヂミ粉を用意して、サムギョプサルのタラの串焼きを前後につけて軽く振ってください。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサルのタラの串焼きを調理する際のポイントはありますか？",
            "answer": "サムギョプサルを1cmほど長く切り、串にサムギョプサルとタラの芽を順に刺してください。タラの長さが合わなかったら、葉を一つずつ取って挿してもいいです。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのような味ですか？",
            "answer": "タラのほろ苦い味をサムギョプサルと卵が取り除いてくれるので、タラを使って食べられない人でもおいしく食べられる味です。"
        },
        {
            "question": "この料理以外にもタラギを使ったおいしい料理はありますか？",
            "answer": "タラの葉を小麦粉と卵の衣につけて焼いたり、他の料理にも使える美味しい食材です。"
        },
        {
            "question": "またこの料理を作りたい時には何を用意すればいいですか？",
            "answer": "タラギ、サムギョプサル、卵、チヂミ粉、塩、オイル、酢、水が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 670,
        "QA": 448
    }
}